\documentclass[a4paper,12pt,twoside,final]{article}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Parametry
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \def \tshift {0.5} % Pro tisk
\def \tshift {0} % Pro PDF



\usepackage{kousky_housky_styl}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{multicol}
\setlength{\columnsep}{1cm}



\newcommand{\trikopi}{$3$\scalebox{1.5}{$\kappa_o \pi$}}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Přední strana
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\prednistranastyl

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={(current page.north west)}, shift={(\tshift,-\tshift)}]
  	\fill[black] (0,0) rectangle (6cm,-2.5cm);
	\draw[white] (2cm,0) -- (2cm,-2.5cm);
	\draw[black] (2,-2.5cm) -- (2cm,-8cm);
	\node[anchor=south west, white] at (2,-2.4) {\scalebox{3}{\bf\number\year}};	
	\node[anchor=north west] at (2cm,-4cm) {Náhoda, osud nebo};
	\node[anchor=north west] at (2cm,-4cm-14pt) {nic \copyright};
\end{tikzpicture}

\begin{center}

\vspace*{7cm}

\includegraphics[width=\textwidth]{images/predni_strana.jpg}

\vspace*{1cm}


\end{center}

\vfill

{\Huge \bf [KOUSKY HOUSKY]}

{{Toto je jedinečný a ničím nenahraditelný zpěvník tělesa Kousky housky}}

\vspace*{1cm}

\cleardoublepage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Obsah
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\obsahstyl
\tableofcontents
\clearpage


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Úvod
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\uvodstyl
\phantomsection
\section*{Pár slov úvodem}
\addcontentsline{toc}{section}{Pár slov úvodem}


První pokus založit kapelu byla kapela JaraBend. Ta byla založena k příležitosti netradičního podání Jarkova absolventského koncertu v roce 2007 (kytara), tehdy měla 6 členů. V~kapele se posupně vystřídali: zpěvačka Hanka Sošková, kytarista David Šperlín, zpěvačka Míša Krpcová a bubeník Honza Lanča. Po odchodu zpěvačky a bubeníka se kapela přesměrovala z~rockového do folkového proudu a přejmenovala se na Kousky Housky. Ta se věnovala vlastní tvorbě a to většinou ,,situačních'' a ,,cestovních'' písní. V roce 2015 při svém jedinečném (a~ten rok jediném) koncertu kapela oznámila svůj konec. Loučení bylo skutečně pompézní a emotivní. Po rozpadu kapely Kousky housky však některé členy kapely stále svrběly prsty a rozhodli se založit nynější kapelu. Personální složení se obměnilo. Projekt Strouhanka, ve kterém figurovali pouze Toncek, Brašin a Fujara, který se nikdy veřejně neukázal, přibral nového člena -- Matese a tím byl vznik nové kapely dovršen. Nejdůležitější ze všeho, bylo najít nový název\dots



Nynější členové kapely jsou:

Vojtěch (Brašin) Kobližka -- hlavní zpěv, flétny a perkuse\\
Jaromír (Fujara) Konečný -- ,,kapelník'', kytara, zpěv\\
Antonín (Toncek) Kobližka -- basová kytara, chrapot\\
Matěj (Mates) Pikna -- kytara, zpěv

Kapela hraje a zkouší opravdu výjimečně, neboť čas je neúprosný a sejít se byť jen na~malinkatou zkouštičku je téměř nemožné. Proto se naší základní a téměř jedinou produkční akcí stal Košatecký otoman. Nahrávky zatím pořizujeme výhradně stylem samodomo, případně z~mixu, veškeré zatím zaznamenané materiály jsou k poslechu na bandzone a youtube, takže po nabytí tohoto malého zpěvníčku si společně s námi můžete vesele prozpěvovat\dots
\clearpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Písně
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\zpevnikstyl




%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pisne Kousky housky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\kouskyhousky}{
\input{kousky_housky/220V.tex}
\input{kousky_housky/australie.tex}
\input{kousky_housky/bajajo.tex}
\input{kousky_housky/costa_rica.tex}
\input{kousky_housky/devetsil.tex}
\input{kousky_housky/dkpb.tex}
\input{kousky_housky/ja_sel.tex}
\input{kousky_housky/kocici_blues.tex}
\input{kousky_housky/kozlik_ii.tex}
\input{kousky_housky/mas_mit.tex}
\input{kousky_housky/o_mne.tex}
\input{kousky_housky/olomoc_rege.tex}
\input{kousky_housky/ota_a_kaca.tex}
\input{kousky_housky/otoman.tex}
\input{kousky_housky/pisen_bez_pointy.tex}
\input{kousky_housky/sami_v_busi.tex}
\input{kousky_housky/stribrna_perla.tex}
\input{kousky_housky/svatebni_ii.tex}
\input{kousky_housky/tak_se_mi_zda.tex}
\input{kousky_housky/tetka.tex}
\input{kousky_housky/usa.tex}
\input{kousky_housky/muradi.tex}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Vytiskne pisne Kousky housky
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\kouskyhousky


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Závěr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cleardoublepage
\zaverstyl
\phantomsection
\section*{Pár slov závěrem}
\addcontentsline{toc}{section}{Pár slov závěrem}

Aneb takže tak:

I když tento skromný zpěvníček kontrolovalo hned několik párů očí, omluvte prosím tu chybu, které jste si okamžitě po otevření na jakékoliv straně všimli. Stává se\dots

Děkujeme skoro všem za skoro všechno, především Vám, našim posluchačům, za přízeň, pak našim matkám, že nás porodily a našim otcům, že jim k tomu dali pádný důvod, našim přítelkyním, že jsou nám mnohdy i přáteli a našim přátelům\dots no\dots a taky Otovi, protože kdybychom stihli nahrát to CD, jak nám sliboval, tak tenhle zpěvníček vůbec nevznikne\dots Díky, díky, díky. Dětem mír!

\hfill Někde blízko středu světa, \Dnes.



\vfill 

Poslední aktualizace: \Dnes

Zpěvník zpracoval a sestavil: Jaromír Konečný 

Grafika: Antonín Kobližka

\copyright~\number\year

\end{document}
